[月經]矛盾對決: 煮飯VS洗碗

日日洗碗都要聽住My Chemical Romance,
煮飯係辛苦, 但煮一餐飯, 實在太多嘢要洗, 碗碟都係油同汁

唉, 在在家千日好,出門半朝難

利申: 唔識煮, 同屋住負責煮,

鍾意煮飯唔鍾意洗碗

煮飯有個人空間可以發揮下，簡單有簡單煮，一路煮好香
最緊要可以煮比屋企人食其實好開心

洗就真係單純體力勞動，悶囉

我屋企係咁嘅, 阿媽煮就阿爸洗, 阿爸煮就細佬洗
一個人做晒就真係太辛苦

而家準備要洗啦, hea咗成粒鐘啦已經

洗碗有手套我OK
無就不了

我成日拖住唔洗住
俾老母屌到開花

啲膠手套 "eat eat"

聲

點解洗碗要手套 我見啲人都帶不過我從來唔用手套洗碗

洗碗機

Rich

+1 係咁沖水沖到隻手好'鞋' 同埋唔想直接掂到d油漬

洗碗俾盡你咪兩三個字
十指不沾陽春水乸型黎
唔鍾意做叫人做自私精

睇黎巴打好少煮飯同做家務
其實煮完飯嘅廚房係好污糟
三餸一湯其實唔只得五隻碗
仲要清潔爐頭同埋拖埋地嫁
唔洗碗其實仲要其他家務揀
雖然我唔鐘意洗但無話唔洗

Relax喎巴打

而家呢度仲有洗碗機, 但覺得洗完都油油地...要再洗多次

都

單以時間計，洗碗快煮飯好撚多

係, 煮飯準備工夫好多, 洗洗切切都有排搞,
不過各有各辛苦啦

不過帶手套好跣，又容易捉唔實啲碗，好易打爛嘢
我唔介意掂到油漬同食物殘渣，不過我隻手洗碗洗到皮膚好粗

用手套好難洗同埋feel唔到啲碗仲油唔油, 唯有洗完搽cream

煮飯同洗碗都有人幫輕冭就好好多

我負責煮我女朋友就幫手切下野
我女朋友洗我就抺枱洗爐頭同洗鑊

咁就唔覺辛苦

係, 呢個都係重點,
唔會覺得淨係得自己做, 又快啲搞掂

寧願煮都唔洗

比家用老母洗碗，唔洗做呀？